(食飯慣入)踎廁根本係一個反人類嘅發明

唔慣嘅人踎係度冇耐就會冇力，再加埋便秘就係苦上加苦

而且踎廁極難控制落點，痾到周圍都係，不如坐廁好用

利申：身處一個只有踎廁嘅地方

踎先易屙wo

好似有新聞話踎住痾容易排便

食多d菜啦。。。周圍都係。。

坐住痾會屈住條直腸痾唔清
增加大腸癌機會
踎住痾其實先係最正統

平時冇得大既話可以得閒就咁踎吓，有助刺激腸道

踎廁比坐廁更加臭, 因為D屎既落點冇水包住, 啲臭味出晒黎

次次用都好難頂

踎係度屙多好多囉,
又易屙啲,
坐係度屙, 屙撚到成個屎忽都係
hi 到啲屎忽毛又難清理,
有時仲hi 撚到去jer 筋

不知屙得幾撚爽

識玩一定係坐廁上踎

頭盔：係屋企先咁做

小心踩爆。。

出街一定唔用座廁，太污糟 不了

踎喺個坐廁度，又想痾尿你點算？

後生細仔做下gym做多啲運動啦
無黎腳骨力

係 好似有科學研究講 咁樣對排便好

日日做開運動

放上面個板到要尿先放入去啦
人地鳩屎 你就屎鳩

樓主好柒

出街痌一定踎